
# Обновления для версии 0.2

  + Словарь бредогенератора увеличен более чем в два раза.
  + Словарь перенесён из скрипта в базу данных JSON.
  + Удалена костыльная конструкция с двумя панелями для мобиль-
    ной и десктопной вёрстки. Вёрстка панели исправлена.
  + Страница WEB-версии объединена со страницей Python-версии.
  
  Мелочи:
  
  + Добавлена заглавная страница с описанием и разделами.
  + При прокрутке страницы появляется кнопка для возврата наверх.
  + Увеличено количество вариантов конструкции предложений.
  + Клик по каждой строке таблицы выделяет её содержимое.
  + Содержимое каждой строки таблицы можно редактировать.
  + Вырезан jQuery, bootstrap.js и другие ненужные элементы.
  + Удалён спиннер (кнопки +/-) возле поля ввода числа.
  + Код событий объектов перенесён из аттрибутов html в cкрипт.
  + Добавлен автофокус на кнопку ОК. Это удобно. Иногда.
  + Предупреждение при вводе слишком большого числа.
  + Расширен список блокируемых поисковых систем в robots.txt
  + В конце каждого предложения поставлена точка. Это важно.
  + Кнопка "№" меняет цвет при включении/выключении.
  + Добавлена микроразметка OpenGraph и manifest.json
  + Добавлен browserconfig и набор иконок для Windows и iOS.
  + Добавлена страница 404.html
  